想睇哥斯拉可以唔洗入場 套戲九成都係人類

套戲無吸收第一集嘅教訓
講人多過怪獸
打全部睇唔清楚
打打下都會轉個鏡頭講返人類
無謂鏡頭劇情起碼有一半
如果剪晒唔知有無半個鐘

唔係掛 條吹那大半條都係怪獸 姐係吹那已經出哂咁濟

大半條預告

D評論又話咩打唔停
打到唔想睇
我一路睇一路俾解釋佢
應該留力最後半個鐘勁打
點知 結果係夾埋出場有無15分鐘都唔知

未睇 如果真係咁 真係好失望

講真第一集最尾一打二都叫一場完整打鬥
鏡頭起碼唔會斷
今集好似你痾尿痾到一半停咁

如果你本身想睇
希望你入去睇下
再返黎講下感受
想知有無同感

知道係咁都去睇 之後邊睇邊激心

作為fans點會滿足
但劇情討論區班人講到神戲咁
又話一出場打冷顫
咁睇預告都得啦

依家打定底
再加上可能我誇張咗
先表達到我感受

係咪reboot左幾次,
一套日本版,
一套哥斯拉係大量細隻恐龍,
一套軍隊大戰哥斯拉?

依套係軍隊嘅續集
日本唔同系列

頭先睇個場
平均年齡都睇哥斯拉大
都

睇到中段都忍唔住睇錶 有兩個直情訓咗

平行時空
好多打怪獸打鬥喎

我覺得未去到你講咁悶嘅
中間個老母果段戲係煩膠，但其餘文戲佢都盡飛

哥斯拉2：怪獸之王IGN 7.8分爛番茄新鮮度僅54%

冇人同意你就自己走出嚟開POST取暖 柒唔柒啲呀

好多？每次打唔打多過五招

係提醒想睇哥斯拉嘅人可以留返錢同時間

想睇動物睇魚樂無窮啦

你唔覺好多無謂對白鏡頭咩
為咗拖長而拍

樓主弱

智

細個睇都唔覺得有乜野咁好睇，咁都可以拍到今時今日

真係賣情懷

你地都投入晒
只要有出過場都滿足架啦

成個POST廿幾個Reply 有一半都係樓主喺度問人同唔同意自己 覺唔覺得唔好睇點點點 謝師宴毒撚咁

想睇家人溫情大逃亡
睇2012啦

無讀過書 舉論點啦

第一集中過伏 唔會再入場
btw 6月9見

我一開始就分享我睇法
有人回覆 我自然會回覆
再問下人地意見
唔聽人意見討論黎做咩
你成個畢唔到業 謝師宴都無得去嘅MK咁

唔好玩啦係打唔停喎3分2都係打緊
啱啱先睇完，好過上一套

拉頓屈空軍機
摩斯拉表現到救場功臣同女皇嘅氣質
基多拉屈哥斯拉機之後喺火山展翅天地變色 號召Titanus 突出到False King嘅氣場
哥斯拉由退場到復活 強度增加得合理 又展現到紅蓮嘅強度
今集喺打戲層面上 根本係改善晒第一集嘅缺點 根本冇你講得咁差囉

咪係俾樓主踩到垃圾咁

9成睇trailer當睇左

我後日睇，睇完唔係樓主講到咁等我返黎屌柒佢

等netflix

隻哥斯拉動作咁慢打又亂 又黑

你劇透加密得唔得
上面我都有講我誇張

你有聽反你嗰啲人嘅意見咩
人地話打得多 你又問返人打咗有冇五招
哥斯拉對基多拉
摩斯拉對基頓
基頓對空軍
呢啲場口你係咪去咗廁所冇睇到？
仲話加埋打唔夠十五分鐘 到時出碟打戲加埋有半個鐘以上 你可唔可以應承我去驗腦同驗眼？

堅定假 本身諗住星期6睇

不過成1x隻怪獸 本身都唔會拍得好覺得

好似gg俠咁 1套多過3個反派已經注定會爛片

等你但要好似上面位人兄咁認真回覆

真係打ge得4隻

對白交代有17隻巨獸
實際推動劇情嘅係得四隻分陣營互鬥
然後另外有四隻係過場性質咁
打得係好睇嘅 好過第一集
打戲光猛咗好多 就算係惡劣天氣都睇得清啲怪獸
唔會好似第一集熄燈扑嘢咁款

佢有keep住影拉頓打基多拉喎
雖然係遠啲但動作係清楚
而哥斯拉依一幕出場根本唔係重點打鬥，而係要鋪佢受重傷，打得少係正常

諗起異獸戰第2集,唔知睇左乜9

拉頓打錯咗做基頓 屌

哥斯拉想有幾快，使唔使佢出連環拳呀

咁都叫黑到睇唔到。。。。。

第一集就真係黑到睇唔到喇，仲要有霧

佢話打得多 佢又唔係好似你咁答
同埋我唔係話有幾多場
係每一場嘅戰鬥嘅內容
你真係夠喉？每次都插住人類鏡頭
最後一場二打二 但係鏡頭放係阿媽揸車
搞到打得唔爽

另外感謝你認真回覆
起碼你講到你立場

所以今集打到天雷勾動地火 全部場口都光猛咗好多 睇到晒成隻基多拉嘅構造
拉頓就成塊Doritos溝Pizza咁

有樣野 值得讚
每隻大怪獸相遇嘅畫面
都好似幅畫咁靚

哥斯拉有邊套係work
套套都係咁鳩架啦

繼續傾啦 得你傾到落去

劇本鋪到哥斯拉係護國聖獸咁嘅定位
穿插人類鏡頭咪就係要表現呢一點
強調返巨獸嘅壓迫感同不可抗逆
每次哥斯拉出嚟打柒/被打柒 都拍到嗰種重量感
當然嗰家人嘅戲份可以刪走大半啦 會更加流暢
但就打戲嚟講係交到貨

台灣啲人話好正 竟然伏？

入場睇好過聽樓主up啦

第一集我覺得氣氛營造都唔差

咁值得睇啦

係得空降嗰PART拍得好囉

你睇開邊個年代嘅哥斯拉
我就鐘意睇打怪獸個代
即係太空哥斯拉 三色機龍 2000個埋
每套打嘅時候都係 集中係打鬥到
打就打唔會講太多無謂野
鏡頭唔會去咗第二到

希望睇完返黎可以鬧我

john wick3 岩樓主睇

岩呀 點會唔岩

打全部睇唔清楚
又係咁？
仲撚住入場睇哥斯拉大戰其他怪獸
算鳩數

我前排睇返1991年魔龍復仇，其實日版打緊都時不時轉鏡頭落人類/外星人度
四隻對打就未返睇，好多都唔記得

其實樓主係咪buy東映皮套拍法多d?
打鬥比較一氣呵成

唔係囉 今集打戲同開燈唔冚被扑嘢咁
清楚過第一集好多 多得基多拉係咁放電

比樓主講一講即刻唔入場

上集已經係咁啦

最撚垃圾肯定係Netflix嗰套怪獸惑星 神級癡撚線劇本
入戲院前對King of monsters冇信心嘅應該睇咗怪獸惑星第3集先

我寧願入戲院睇虛淵版三部曲

同意人嘅畫面插得好多
但打鬥我覺得唔算少
一定好過第一集
同埋故事又完整左
雖然主角兩公婆d線柒
但我覺得未止於唔值得睇
兩個鐘
最後有少少急埋
Overall 覺得唔錯

中肯 未睇嘅可以睇依個留言

咁真係唔洗睇

今次嘅睇唔清楚唔係黑
係成日打打下插人類 同以人類角度望出去

男主角最後痴咗線
隻基多拉無實體
其實機動增殖都市都已經想棄

一陣間睇，睇下幾未咁伏

美國荷里活一直都係咁，怪獸片主角唔係怪獸，主角永遠都係人。怪獸片只係另一種災難片，你試下將哥斯拉換成地震海嘯，電影結構都會係一樣。

開頭一定係失意科學家，然後普通人主角。出左事之後先會出軍隊國家，核心部分一定係主要角色合作逃出生天，然後結局係國家重生復興。

家人戲真心覺得太多
投入唔到佢地嘅感情
每次巨獸出場一插佢地 就好燥
有種可唔可以唔好阻住嘅感覺
打戲係整得唔錯 但唔夠喉

淨係睇都打鬥值回票價 畫面好震撼
但人類果條線既劇情真係

打定底入去應該好d

就係想表達依樣野

屌，話時話，我連第一集係點我都唔記得

只聞其聲，不見其蹤

有個好例子
捍戰太平洋第一集
如果拍到咁就好好睇
重點係機械人（巨獸）唔係人類到

呢套就相反，第二集真係極為度垃圾

咁都係因為機械人係人駕駛

劇透唔BAN?

樓主覺得1好睇D 定2好D

咁點都二好睇
上面有中肯d嘅回覆可以參考

其實樓主講撚哂 除非你加對白俾d怪獸講囉

仲諗住聽晚去睇

你當災難片睇係冇問題，因為所有野都有保障有rule跟，爆炸飛車一定齊，但唔睇都估到劇情。
大波妹寸嘴男一定最早死；宅男同搞笑角色通常生存到中後段，部分有命見到結局；政治正確問題，黑人亞洲人唔會咁易死，要死都係壯烈犧牲。男主角一定有心病，或者同屋企人關係唔好，結局就係解開心結。無論如何，最後一定有美國旗，大家望向遠方。

你一開始踩到屎咁都趕客啦

俾咗例子 捍戰太平洋第一頁

劇透又唔ban

（笑）

呢套伏定庵野秀明果套伏

唔撚係掛，屌

庵野玩思想表達
第一次會中伏
要睇幾次先明想點

觀眾唔識個導演拍開呢d意識野+香港宣傳誤導人以為係普通怪獸片 = 期望落差大咪伏囉

其實變紅蓮，加埋有Godzilla theme 致敬位
真心幾好j
有d驚喜同故事性
起碼唔係trailer 播哂

標題俾人改左了

咪撚信樓主

呢套戲既第一集係我有生以來最深刻
睇左唔夠30分鐘已經睇到訓左，起身已經係片尾曲

今集d怪獸打戲既比重同pacific rim 1 差唔多喎
分分鐘仲多過pacific rim 1
點樣得出九成都係人類既結論

樓主傻仔黎

佢應該要全套由一開頭得怪獸打到尾咁先得

一句講哂 唔好信樓主講 條撚樣真係唔識

呢個post足以證明平行世界係真
就算唔講打鬥, 淨係講D怪獸出場既畫面都多到仆街
三頭龍同摩斯拉開翼畫面靚到痴線
三頭龍同哥斯拉第一次隻揪個wide shot勁有霸氣
又唔會好似上集咁黑媽媽咩都睇唔到
完全唔明點樣九成都係人類

其實幾好睇 樓

樓主弱智仔黎

邊有9成，我覺得6 4
但人類劇情都好爽快，好快又轉反去怪獸

反而哥斯拉去到最後屈左，果到應該可以最多d打鬥

幾好睇喎，算打得多啦，好過上一集多多聲，唯一敗筆係見到條支那西

但有d位交待得冇咁清楚
但蝴蝶飛出來射d光去個海到，所以主角先去光柱位搵哥斯拉？

同埋miss左個靚女係專登引final boss過來？引來做乜

定我要重睇

呢個位我覺得係CUT得多左
可能片長有限制，就CUT走呢啲位
同埋原先主角係潛艇面, 無啦啦入返船長室

樓主根本無撚睇 行出來屌下套戲就以為自己好撚高尚

唔好再吹棒庵野啦
套戲唔係有庵野秀明個名一定俾人屌到仆街
根本佢就唔撚識講故事
成日就係到故弄玄虛
然後班垃圾盲粉就打到成地精

唔好講笑啦 真哥斯拉拍得好好Wor
拍出嚟嘅破壞力仲好過呢兩集嘅哥斯拉

真哥斯拉連世紀必殺陣都不如

report

世紀必殺陣差

提你老母咩傻西樓主

打太多就悶既啦
依家已經啱啱好
基多拉咪放電電爆左拉頓
斷頭咪比氧氣破壞者亂入
再講臨尾大戰仲唔夠長同清晰？

樓主係咪平時睇開卡通片既傻仔
真哥開會完全唔會悶，一環扣一環講政府運作不知幾寫實同緊湊
2019 哥斯拉怪獸大戰戲份夠交貨有突
如果再打得多啲咪又係怪獸扭黎扭去，根本就悶，啲過場都係攞黎舖墊怪獸點解會喺呢個地方打同營造氣氛

好撚清楚wor

九成

我活係平行時空入面？？？

一d都唔差
但同樣係哥斯拉同樣係日本仔拍翻
我完全覺得真哥係掛羊頭賣狗肉既災難片

本來就係災難片
真哥真係拍到「真」哥斯拉出黎

不如你講下有咩好

不停開會，但氣氛唔鬆散，認真聽每個會都真係討論緊唔同既野，但又強調到日本官僚主義作風
哥斯拉破壞力，恐怖感，同天災既不可測性都係歷代最佳咁滯
係結尾新幹線炸彈同口爆柒啫

真係咁，唉。

成本問題

但哥斯拉係慢架喎 要快既睇9x年個套垃圾

有無睇環太平洋2
如果啲巨型機械人怪獸動作快，會變得好柒，好似睇卡通片咁

哥斯拉點解咁撚廢
輸左一次 再打 再輸 臨尾強行無cd大技先贏到三頭龍 屌

咪係
大型生物打鬥係要動作慢先做到重量感 震撼感
太快即刻柒哂好似太平洋2咁

樓主潛撚左水

樓主唔係盲就係弱智

睇完返黎屌柒樓主
你睇果陣係咪趴係到用個屎眼睇戲
男女主條線係幾on9下 但絕對唔係9成人類
劇透唔多講 有幾幕由人類角度望上去睇怪獸打個feel幾好
仲有個bgm一出 成個戲院已經濕晒

今集簡直係向原裝日本東寶特攝版超級致敬之作，有各大怪獸自帶嘅原裝BGM、登場人物同舊系列有血緣關係、莫士拿犧牲橋段完全熟口熟面只係舊版係拉頓嘅戲份、哥斯拉有紅蓮狀態等等，當然如果連怪獸名都講唔出嘅新觀眾入場，會完全感受唔到上面講嘅嘢。

不過，今集連日本特攝怪獸片啲缺點都忠實移植甚至「青出於藍」，文戲超垃圾，人類角色各方面描寫都一塌糊塗，女主角不斷S型掟彎嘅思路令觀眾睇到超頭痛，基本上劇情同角色表現真係冇資格稱為一套正常電影，不過戰鬥確實夠多夠長夠激烈，「原教旨」特攝怪獸片迷應該早就適應咗呢種節奏，最多邊睇邊奔雷手文泰來上身，口中唸唸有詞「打啦你哋，好悶呀...」

（得喇知喇特攝怪獸片都有劇情好嘅例子嘛，但問心就算我係怪獸片fan都覺得劇情冇9成都有8成係爛）

最後，電影公司已事先張揚咗「怪獸宇宙」下套作品係 哥斯拉 vs 金鋼，作為兩套獨立電影嘅捧場客，真係想問兩隻嘢邊有得打呀大佬... 藍頭孫悟空大戰猿人狀態童年孫悟飯咁嘅feel...

我訓著左

其實好過第一集多多聲架啦
雖然今集都係講返人類就悶到仆街咁

btw, 章子怡原來係分飾兩個角色真係睇唔出

唔同意
因為有米高比爾呢條撚樣拍得仲多人類鏡頭。哥斯拉2已經比1好好多，文戲已經勁多講怪獸，係吹到17隻但得幾隻打唔夠震撼

好撚正喎
好彩冇信樓主 入左機場睇
想問紅蓮形態係咩來？

想問邊度有哥斯拉啲figure買？
想買基多拉同戴斯特洛利亞

哥斯拉以前有套野叫世紀必殺陣
入面隻哥斯拉吸得太多核能, 變到好高溫隨時自爆
由於佢溫度好高, 所以變到成身紅卜卜, 好似著左火咁

今套就算係拎左佢黎致敬, 但故事同結局當然係好唔同
有興趣可以睇下, 都唔錯架

屌似乎你係知咩黎架喎本身

我只係知有呢隻怪獸
但唔知入面啲對打

套野幾好睇喎 不過我朋友旁邊個大叔瞓著咗